到底呢個係咩現象

一個社會去到咩地步
先可以全民識處理催淚彈
全民識製作裝備
全民識應對被捕
全民識分辨警權
其實諗落，都幾恐怖

病態社會

btw幫手推
致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

究竟係咩社會
每日就係諗點應對被捕
每日就係諗點樣防止身邊人自殺
每日就係諗點樣解決催淚彈

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友